【核彈？】東方：在黑社會人士搜出伸縮警棍

警員調查下發現該輛七人車掛上假牌，在本年11月於元朗區報失，匙膽位置被掏空，證實是一輛失車，並在司機位地氈底搜出一支伸縮警棍。被捕女司機身上沒有發現違禁品，警犬到場搜車並無發現。經調查後，被捕女司機涉嫌瘋狂駕駛、停牌駕駛、偷車、無第三者保險、使用虛假文書、藏有違禁武器等最少6宗罪被捕。

據悉，被捕29歲女司機有黑社會背景，居於屯門寶田邨，有販毒案底，為區內大拆家，經常給邨內拆家散貨。

Source:

黑社會有伸縮警棍
係鄧小強獲派發？
定係黑警遺失武器唔駛同公眾交代？
如果係後者，今日就只係黑警開槍殺人，遲下黑社會開槍殺人都唔知咩事

P牌推唔郁，求推上去比大家睇呀

其實唔難買。。。

黑社會有伸縮警棍有咩問題
佢哋咪黑社會囉

警黑一家親

冇咩出奇？
黑警=黑社會

點解會覺得驚奇先係最驚奇嘅地方

吓 ching 啱啱放監？

On duty 做警察
Off duty 做黑社會

呢個定劣黎

綠色曱甴咪就係黑社會囉，叫左死黑警好多個月啦

琴日比人捉果班學生都吹有伸縮警棍啦

警柒B隊

12月喇，樓豬仲得覺黑社會同甴曱係勢不兩立？
拉

著住制服咪警甴，除左制服咪黑社會
好出奇牙

大家都知黑警係攞正牌嘅黑社會

但係重點今次係無警察身份嘅黑社會有同警察一樣嘅裝備

而無消息指出黑警有裝備唔見/裝備會派俾無警察身份嘅人

知道警黑一家親，咁係咪唔駛提721?

雖然大家習慣左，但其實我地suppose係要覺得荒謬
唉不過又估到佢會點鳩up...

差人做嘢唔使通知，黑警一家親吖嘛
拉

提完又點？邊個處理
你咪拎住你啲道理叫鄧曱甴跟進721囉

其實拉嘅人係咩心態？
因為大家已經習慣警黑一家親，所以唔再提？
咁係咪唔駛再提721? 每個月21號行動可以取消？

影撚哂班狗打人破壞再同黑社會搭膊頭咪一樣扮傻

所以一係自己落手懲罰佢地
一係就紀錄哂佢地既惡行
再交俾外國強權望有日懲罰佢老闆 再去懲罰前線狗

伸縮警棍唔係統稱黎架咩？唔係啲狗配備左就變獨家架嘛？鴨記 同淘寶都有架喎

咪一樣無法，無天蛇鼠一窩。

咪一樣無法無天,蛇鼠一窩。